［全民裝備運動］推到全港一齊做

運動目的：鑑於過往兩個月暴徒橫行，警黑勾結，市民應在日常生活起步加強個人防護意識。

運動內容：全部人出街返工不論任何時間都隨時戴住裝備出街，等我地將抗爭日常化。

最輕便：安全帽+口罩
中級：頭盔+護甲
最高級：頭盔+護甲+豬咀（不連漏芯）+護盾

元朗國國民暫時不納入為於此運動推廣名單內，如有需要可以向十八鄉委員會申請

易入口少少，掛頂帽係背狼出面/皮帶度都好

對付白衫暴徒可能有用

係 始終長期戴頭可能唔慣 初初易入口 當多人拎出街就會有人戴上頭

得我一個人做 係唔夠影響力